細妹話想申請學生信用卡

細妹話想申請信用卡
我自己就無信用卡 因為始終怕有卡數負債
但係細妹堅持想要 又話買野方便 仲可以捐錢乜乜柒柒
佢仲要係岩岩上asshole 18歲 兼職揾得雞碎咁多
我唔想佢到時又俾麻煩屋企
我究竟應唔應該比佢申請好

佢都夠年齡負擔
比佢申請

佢自己申請左你都唔知啦

年齡夠唔代表心智夠 就係擔心佢去申請完之後勁大使

人地夠18歲申唔申請關你撚事？洗撚你批準？

找卡數嗰時知喇掛

關你撚事
一萬credit洗到幾大呀

叫佢用debit卡
要入錢先用到

我係佢屋企人 到時出咗事邊個負責

老母都未出聲幾時到你依個阿哥嘈

你個妹話要你負責？

法例規定學生信用卡頂多1萬喎
咁小事

有信用卡方便好多

佢咁細過可以點負責 其他屋企人都表示唔理佢

你咁講都岩嘅

乜撚野年代 申請張信用卡都驚呢樣個樣
廢老思想 出夜街=學壞 去唱k=做雞
要大洗唔申請張信用卡都大洗到

認真 有張卡放便好多
淨係買戲飛都唔洗煩

還唔到咪做雞囉
睇個樣都係雞格架喇

你都係驚日後有咩依郁你要幫手找數啫

盡早同佢割蓆話到時唔撚同你找數咪得

講真 學生卡credit得果一皮有幾多手尾

你唔識理財唔代表你個妹都唔識

可能已經做緊

姐係你自以為個妹一定會出事，然後假設佢一定還唔到，之後就想單方面剝削個妹申請信用卡嘅權利，最後就自以為幫緊個妹，你條契弟仲父權過你老豆，比個叻你

好老實講，一個正常學生其實係完全冇必要用信用卡。

首先係信用卡本身係俾大筆數先話方便，學生最大筆嘅支出應該都係買iPhone幾千銀。其他時候幾百蚊同攞現金俾錢一樣冇話邊樣方便啲。

其次，學生有幾多就洗幾多，冇需要用信用卡找數。冇咁多錢就唔好洗，信用卡係俾找到卡數嘅人用，俾慣咗min pay係一定返唔到轉頭。

成年人 自己應該要識諗 對自己行為負責
你都應該唔好再咁保護佢 俾返d責任佢自己負責返
呢個已經唔係信唔信用卡既問題

你咪用現金買機票同訂酒店囉
已經唔講好多時用卡有優惠
只係買野方便呢點已經無得輸
上hktv買野都要信用卡啦
啲老野思想真係害人不淺
開卡=還min pay
咁食飯係咪即係食屎呀

廢老思維
大唔大洗根本唔關張咭事

又一隻準ptg

點解2017年仲有咁多人對信用卡有恐懼
會唔會俾人笑

其實都幾震驚
廿幾歲𡃁仔諗野都成個廢老咁
你自己唔用唔緊要
連人地用都要管

勁大使咪自己還

On9
唔識運用, 大洗既幾歲都唔岩用架啦
我18, 19歲就開始
根本無問題, 最緊要自己知用左幾多 睇住每月個支出唔可以過個收入
個個月都找清條數
早開始用儲高個credit score不知幾撚有用

信用卡好唔好 在乎使用者
不如借呢個機會 俾佢學習理財啦
你咪搵多啲大學生碌爆卡嘅新聞 提醒佢

好撚柒

申請完大洗就一定
樓主要企硬，起碼都要到yr3先俾申

笑到仆街
開卡=習慣還min pay
Goodest logic

我用信用卡開埋自動增值
真係好耐無試過用現金同增值

OK咪有PREPAY CARD買

申請幾張就唔係1萬

咩思維

俾個西找數

係呀
申請四百張可以即刻買樓

tap n go啦

個諗法好撚落後...
呢家d卡咁多reward
識理財老閪都碌卡 仲戇鳩鳩比現金..

腿張開就還到架啦 你擔心下自己好過啦

tap&go解決曬你既煩惱

申請tap and go.
master debit卡 夠唔夠方便

屋企有米或中上 開
屋企支出大 無米 收皮

教下理財都好既 細個一有信用卡就狂買野 個個月洗幾千 返pt都唔夠cum條數 要問朋友借錢還 之後先識節制

以前18歲就申請咗信用卡
但係根本冇人教過我理材，好撚大洗
最後條數滾到成七萬幾八萬蚊要靠屋企人

而家學識左理財，都仲係好大洗
但係我依家只會用debit card

有幾多咪洗幾多囉，不過唔使欠債就

on9 仔

洗多左 咪做下ptgf 清下卡數

18歲唔比佢自己理財幾時比
更何況仆街極都有個譜
最多咪使你幾萬蚊幫佢冚
等佢早啲學識正確使用信用卡咪仲好

現代唔啱你㗎，返清朝用銀兩啦

千奇唔好比佢申，會全屋破產

屌你有無讀u呀垃圾
大學起碼要張卡買下機票啦
唔通下下要叫老豆老母碌咩

你呢d井底留係屋企打J啦
唔好撚生仔女害尻人

你咁嘅性格
俾一百萬你最後都會負債三四百萬
根本係人嘅問題

老母想申請個人八達通
但係我驚佢亂搭車亂買野
比唔比佢申請好

唔好俾佢申請啦
亂咁洗錢

恆生好似有連你戶口錄卡扣戶口錢
但好似有上限

妹控 不安

用緊恒生張卡
成日都驚自己會唔記得找卡數
所以每次用完過幾日都會係app找找卡數先
又可以睇住個戶口剩返幾錢限住自己洗錢

如果有做pt，
申請信用卡都無咩問題
不過叫佢唔好掛住返pt，
讀得Asso就修心養性啲

屌，十八歲碌爆卡可以碌到幾多姐？
早啲畀佢試下，爆咗咪都係幫佢還住一兩萬姐
你緊張咪叫個個月show statement畀你睇囉

緊係唔幫得啦
還係道理
幫一次就有下次

你想管佢管到幾多歲？

Debit card咪得
恒生enjoy之類

咁似之前話唔俾家姐申請信用卡個個咁既

咩年代呀
申請信用卡等於負債

好老實講，信用卡買野有積分，果時我用黎交學費都有百幾蚊回贈，咁既窮人恩物點解要阻止

還min pay 係人既問題姐，你個人唔生性，自己偷屋企錢買野都得嫁，點解要賴信用卡

善用現金流

Tap and go 咪得囉

咁似之前拆左人地銀行封信唔比家姐比細妹申請信用卡個個post
雖然個個樓主就on9啲

咩年代呀樓主

我想上steam買game點比

如果個人唔識理財，有無卡都會洗大左架啦

反而有張卡，仲可以每月review 到自己既消費習慣

我同我父母反而係屌我細佬自己唔申請
到自己上網買嘢就走嚟煩我哋要我哋幫佢碌

啱 你係要亂洗錢嘅點都洗到

然後最近佢已經自己整咗張tap&go
問題已解決

一入大學就申請左2張啦
淨係睇下戲同自動增值

加加埋埋D 回饋都抵啦

話1萬credit好小事個啲係咪傻撚左？
1萬credit 過期還錢同普通信用卡罰一樣咁多息
一陣還唔到就真係仆街

仲有話大洗個啲
咁大洗都有個譜
用晒銀行個啲就無
Credit card係先洗未來錢喎
無錢都有得簽

有信用卡就會用多咗錢係咩道理
咁無信用卡都借財仔啦
申請信用卡咪寫埋限額寫三千囉
有卡都唔去用散紙無回贈無優惠正傻閪

睇錯兼職做雞

真係廢老思想

你阿妹一到16歲已經搵錢多過你啦on9

故事分享

某信用卡搞每月消費夠某個額，除積分外仲可抽獎，有條友就去超市狂買禮劵，再95折賣番出去，積分同95折差價當打個和，但最後佢因消費次數多，中左大獎

洗大左右你呀妹緊有方法還啦

咁你自己整張
之後開附屬卡比佢囉

0收入都申請未即係老豆老母俾
到時實個個月碌爆都似

建議叫佢搵左part time做先, 知道搵到錢再洗個感覺會好過攤大手拍淨碌

正常人都應該要有一張信用卡
你自己咩都唔敢嘗試就自摺喇

最多未破產
反正第時都搵個男人養嫁啦

申張消費卡俾佢算

關你撚事咩